---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2011-12-08
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "10 Desember 2011, Banda Aceh – Diskusi Buku "Demokrasi untuk Indonesia" karya Hasan Tiro" (Penulis - Redaksi)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : 

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/10-desember-2011-banda-aceh-diskusi-buku-demokrasi-untuk-indonesia-karya-hasan-tiro/)
